咁撚野唔好拉小提琴啦

屌又唔係拉得好聽

語癌

咁撚夜